8419 AV策劃推廣 高唔高追好

8419AV策劃推廣 高唔高追好？
好似好妖咁呢隻股

擺明妖股啦......

咁都係唔掂為秒

太遲, 下次係出手就快D

要有微信妹，叫你買個時就放

微信雞概念股

買中呢啲真係賺到笑

妖股，好彩無追